發現多數都係窮人先會將良心呢個字擺係口邊

通常d垃圾窮人 loser
就會用良心去掩飾自己垃圾既事實
講到自己好似因為有良心先做窮人
而有錢人就一定有良心咁
完全係自欺欺人
無論點都好，佢地現實只係一隻窮西
睇住我呢d有錢人日日渣靚車住靚樓yo女
佢地就拎住個良心日日on99咁
第二日番工又要繼續比上司屌
利申 有錢人

你講啲嘢同你個名幾夾下

李嘉誠都講良心啦